無可否認，美斯真係回回哋塘

射波無力，出波無力，罰球都無埋

牙朗都係咁諗
所以其中一票投左美斯

三張幾啦

牙朗謙遜姐

上年前年都係

上年都無咁勁架啦 今年再差啲

條咸家產十二碼都唔識射。

入兩球都回塘？明明仲好勁 只係隊波廢 真係帶唔起

同巔峰比廢咗好多

特登射失去補中，廢事俾人話靠12碼刷數據

退休啦
踢到22wc咪又係出醜